我地輸緊

屌你老母連連登呢個同溫層都係得啲打飛機文同笑鳩對家點點點
但係啲文宣po唔撚見曬同推極都推唔上
仆你個街幫手推下啲有用嘅野啦 或者幫手開po
如果唔係 輸撚硬

自推

咪撚再用失敗主義開題

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

但大家仲未意識到個嚴重性lol
咪日日係度打飛機囉

點解一定係佢地開主題我地曬時間去駁佢？ 點解唔係我地開主題佢地之後回應我地？

唔想知鐳射筆，外國勢力，大台，經濟差

想知葉虎，同志們，過期彈呀

樓主有乜高見，日日勇武好嘛，
今日機場已迫到柒蛾出來，証明佢淆，
大家都知點做